港大校長將於11月20日下午1時至3時於港大會見學生

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

今日班狗入侵HKU
20號ZHANG XIANG宣布HKU正式改名XGU

妖，20號先攪不如咪撚攪

20號
不如出年先見啦

仲要一個禮拜

未到20號都已經畀班警甴攻佔咗啦

20號，不如等啲學生被人拉曬先出嚟

佢罷緊工？

攻陷咗啦

d學生死哂喇20號
今日狗同老解合作攻陷鬥文
聽日就攻你港大
on9垃圾j長

今晚打中大

利申郭位仲喺海底潛緊，兩個校長喺度鬥差

到時可能已經執咗

你叫佢行撚開啦
咩promised a meeting

不如死晒先啦笨

不如下年先出

20號
收皮啦支那狗